究竟點樣先可以改變深藍屋企人

日日係到追著CCTVB嚟睇
CCTVB講乜佢就信乜
和理非遊行又屌 勇武派衝擊又屌
次次發完夢返到屋企又一定要嘈一大鍋
沉晚癲撚到一路睇啲鄉黑打人
一路係到拍哂手大笑讚啲鄉黑做得好做得冇錯
果下睇到我心都寒哂
究竟佢係咪冇哂人性？
見到老弱婦孺比人打都話抵死
話咩無啦啦係果到出現肯定係出去搞完事
仲話咩入得去元朗搞事就預咗要比人打咁樣
大佬呀有幾多路過無辜嘅人都比人打啦
唔係遊行完嘅人先可以搭狗鐵架
日日係到講大灣區有幾好幾好
習狗做得有幾好幾好
冇支那香港就冇飯開
美國佬都要做支那隻狗
我日日聽撚到個人都就嚟癡撚咗線
我唔想由得佢係咁落去
我想佢認清事實
做人點樣分辨是非對錯係佢教我嘅
但點解依家佢又唔識得去分最基本嘅是非對錯
連最基本嘅人性都冇埋
咁多位巴絲有冇咩辦法可以改變到佢

同求
日日同我爸嘈, 嘈到佢有次想郁手打人
個刻就知道 佢唔會聽你講 點有道理都好

佢地果種嘅諗法好似已經根深蒂固咗咁
講係講唔通 真係唔知點搞好

認真，推佢出元朗比人打兩下

叫佢著黑色衫去元朗

而家帶佢地出元朗,等佢地俾班黑社會劈

送佢地去集中營 針唔拮到肉唔知痛

當你藍過佢
佢地就係淺藍

冇, 老實我都幾肯定就算你畀班藍絲打撚死, 你屋企人只會話你抵死、做乜搞咁多事

唔洗理
由得佢死
唔見棺材
唔見眼淚
由佢比人打死

如果到今時今日都仲喺深藍嗰啲係智障,你唔好期望可以改變一個智障嘅人

同問，情況有9成似

靠你冇用，要佢地真真實實體驗一次無助既感受，你試下係街俾人圍毆你就知

冇，我放棄左，咩都唔講

當你話要做藍絲拎曬刀刀叉叉話出街斬人
佢地可能會求你唔好出街

同佢鬥藍 鬥紅

帶佢著件黑衫入元朗就得

而家叫佢地落元朗行幾個圈咪得

搭西鐵

老老實實，你老豆可能同一時間問緊佢frd「點樣可以改變深黃屋企人」。問題係唔會改撚到

平日同屋企人傾下其他話題算啦。輸咗頭家亦都無意義

咁你變紅衛兵 日日歌頌中國 見到佢有資本主義就批鬥佢

同佢講你唔會再生下一代 老左你自己搞掂自己

1. del tvb/佢手機入邊啲垃圾page
2. 今晚帶佢地著住黑衫帶口罩去元朗行一轉
3. 送佢地去大灣區老人院感受大灣區嘅美好

兩老話：快啲開槍打撚死佢地
真係聽到我心寒，老豆老母紅底廢老，阿妹港豬，日日係啲咁既環境到生活真係就黎癲
已經放棄改變佢地，橫掂佢地連選民都唔係，佢地點睇都唔會影響到個社會
利申：612後冇同老豆講過任何嘢

我直接變暴力狂
講明睇tvb就打柒佢地
得閒就FB 搵d藍絲發顛post tag老豆
再屌柒佢